## Лабораторная работа №6. Powershell

### Программное обеспечение
1.	VMware Workstation 10 или новее.
2.	Виртуальная машина с установленной гостевой ОС Windows 10.

В отчёт необходимо включить выполненные задания А1-А11, В1-В11 - код скрипта и скриншот результата работы.

[Задание на ЛР6](https://gitwork.ru/sub/bos/blob/master/%D0%91%D0%9E%D0%A1%202018%20-%20%D0%9B%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BD%D0%B0%D1%8F%20%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0%206%20PowerShell.doc)